食物語知唔知自己有幾煩

睇廣告唔緊要.要靠廣告搵食架嘛.
好理解

但dnlm!!!

YouTube IG Facebook 加埋我玩個啲0n9 app全部廣告都係食物語,究竟想點呀大佬!?
已經唔係呢幾日嘅事黎. 成個禮拜睇親廣告10條有10條都係.
日日見個個小柔都見得多過屋企人喇
我唔想知佛跳牆咩樣呀!
唔想知楊枝金露有幾靚仔呀!!!!!!

重點係呢角色全部都唔靚
睇到眼冤

水啦！！佛跳牆出現了
煩到癡根

啊屌你老母好撚煩啊！！！我成個腦都係廣告入面條女抽到佛跳牆嗰陣個鼻哥窿

講還講